★700 星期一跌幾多？

US要求要多玩GTA Game

中美就雙邊經貿磋商，在華盛頓發表聯合聲明。聲明說，雙方同意將採取有效措施，實質減少美國對華貨物貿易逆差。為滿足中國人民不斷增長的消費需求，促進高質量經濟發展，中方將大量增加從美國購買商品及服務，這樣亦有助美國經濟增長及就業。

430

Drop to 0

X2

仲要一通送叉燒飯一碗

$250
$0

求qq領跌 我未入牛呀

又No IT

$480

中國人玩返中國遊戲
唔好連外國伺服器

老貓好燈

why not drop?

多謝你燈一燈 d牛走晒

跌了！

破燈

老貓好波

又贏

原來是 you